d環境撚日日走塑 朴野係唔係唔用dom

如題 dom咁撚唔環保

走dom

生左個細路出黎仲唔環保

應該洗一洗佢，循環再用

環境撚 朴野

會射落d樹度幫手施肥。